{"translation-revision-date":"2023-10-17 14:31:16+0000","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"public\/build\/extendify-help-center-debbb074b5146b9e4d81.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Site Assistant":["Honlap Asszisztens"],"View Site":["Webhely megtekint\u00e9se"],"Done":["Elk\u00e9sz\u00fclt"],"Close Modal":["Mod\u00e1lis ablak bez\u00e1r\u00e1sa"],"Pages":["Oldalak"],"Quick Links":["Gyorslinkek"],"Website Tools & Plugins":["Weboldal eszk\u00f6z\u00f6k & B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"Dashboard":["Vez\u00e9rl\u0151pult"],"Terms of Use":["Felhaszn\u00e1l\u00e1si felt\u00e9telek"],"Accept":["Elfogad\u00e1s"],"Ask AI":["K\u00e9rdezze meg az AI-t"],"Please try again.":["K\u00e9rj\u00fck, pr\u00f3b\u00e1lja meg \u00fajra."],"Remove rating":["\u00c9rt\u00e9kel\u00e9s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Rate that this answer was helpful":["\u00c9rt\u00e9kelje, hogy ez a v\u00e1lasz hasznos volt-e"],"Rate that this answer was not helpful":["\u00c9rt\u00e9kelje, hogy ez a v\u00e1lasz nem volt hasznos"],"Oops! We were unable to send your question.":["Hopp\u00e1! Nem siker\u00fclt elk\u00fcldeni a k\u00e9rd\u00e9s\u00e9t."],"Ask Another Question":["Tegyen fel egy \u00fajabb k\u00e9rd\u00e9st"],"Chat History":["Cseveg\u00e9si el\u0151zm\u00e9nyek"],"Close history":["El\u0151zm\u00e9nyek bez\u00e1r\u00e1sa"],"Remove from history":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s az el\u0151zm\u00e9nyekb\u0151l"],"Beginner":["Kezd\u0151"],"Intermediate":["K\u00f6z\u00e9phalad\u00f3"],"Advanced":["Halad\u00f3"],"Toggle menu":["Men\u00fc v\u00e1lt\u00e1sa"],"WordPress Comfort Level":["WordPress komfortszint"],"Chat History (%d)":["Cseveg\u00e9si el\u0151zm\u00e9nyek (%d)"],"Hi there!":["Szia!"],"Ask me any questions about WordPress.":["Tegyen fel b\u00e1rmilyen k\u00e9rd\u00e9st a WordPress-szel kapcsolatban."],"Ask your WordPress question\u2026":["Tedd fel a WordPress-szel kapcsolatos k\u00e9rd\u00e9sed\u2026"],"For other questions, visit our support page.":["Egy\u00e9b k\u00e9rd\u00e9sek eset\u00e9n l\u00e1togassa meg a t\u00e1mogat\u00e1si oldalunkat."],"Got questions? Ask our AI chatbot":["Van k\u00e9rd\u00e9se? K\u00e9rdezze meg az AI chatrobotunkat"],"AI Chatbot":["AI Chatbot"],"There was an error loading this article":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a cikk bet\u00f6lt\u00e9sekor."],"Search for articles":["Cikkek keres\u00e9se"],"What do you need help with?":["Miben seg\u00edthet\u00fcnk?"],"Knowledge Base":["Tud\u00e1sb\u00e1zis"],"Searching...":["Keres\u00e9s..."],"Search results":["Keres\u00e9si tal\u00e1latok"],"Search the knowledge base":["Tud\u00e1sb\u00e1zis keres\u00e9se"],"Design Library":["Tervez\u0151i k\u00f6nyvt\u00e1r"],"Open the Pattern Library":["Nyissa meg a Mintak\u00f6nyvt\u00e1rat"],"The Extendify pattern library can be opened by clicking the button to the left.":["Az Extendify mintak\u00f6nyvt\u00e1r megnyit\u00e1s\u00e1hoz kattintson a bal oldali gombra."],"Filter Patterns":["Mint\u00e1k sz\u0171r\u00e9se"],"Click on any pattern category to refine the selection.":["Kattintson b\u00e1rmelyik mintakateg\u00f3ri\u00e1ra a kiv\u00e1laszt\u00e1s pontos\u00edt\u00e1s\u00e1hoz."],"Select a Pattern":["Minta kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Simply select any pattern you wish to insert into a page by clicking on it.":["Egyszer\u0171en kattintson arra a mint\u00e1ra, amelyet be szeretne sz\u00farni egy oldalba."],"View the Inserted Pattern":["Besz\u00fart minta megtekint\u00e9se"],"The selected pattern has been inserted into the page.":["A kiv\u00e1lasztott minta beilleszt\u00e9sre ker\u00fclt az oldalba."],"Page editor":["Oldalszerkeszt\u0151"],"Add a Block":["Blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Click the plus to open the block inserter.":["Kattints a pluszra a blokk beilleszt\u0151 megnyit\u00e1s\u00e1hoz."],"Block Inserter":["Blokk beilleszt\u0151"],"Add a block by clicking or dragging it onto the page.":["Adjon hozz\u00e1 egy blokkot kattint\u00e1ssal vagy h\u00faz\u00e1ssal az oldalra."],"Page Title":["Oldal c\u00edme"],"Edit the page title by clicking it. Note: The title may or may not show up on the published page, depending on the page template used.":["Kattint\u00e1ssal szerkesztheti az oldal c\u00edmsor\u00e1t. Megjegyz\u00e9s: A c\u00edmsor megjelenhet vagy nem jelenhet meg a k\u00f6zz\u00e9tett oldalon, att\u00f3l f\u00fcgg\u0151en, hogy milyen sablont haszn\u00e1lunk."],"Blocks":["Blokkok"],"Each block will show up on the page and can be edited by clicking on it.":["Minden blokk megjelenik az oldalon, \u00e9s r\u00e1kattintva szerkeszthet\u0151."],"This is a sample paragraph block. It can be several sentences long and will span multiple rows. You can add as many blocks as you'd like to the page.":["Ez egy minta bekezd\u00e9s blokk. Lehet t\u00f6bb mondatb\u00f3l \u00e1ll\u00f3 \u00e9s t\u00f6bb soron \u00e1t\u00edvel\u0151. Tetsz\u0151leges sz\u00e1m\u00fa blokkot adhatsz hozz\u00e1 az oldalhoz."],"Page and Block Settings":["Oldal- \u00e9s blokkbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Select either page or block to change the settings for the entire page or the block that is selected.":["V\u00e1lassz az oldal vagy a blokk k\u00f6z\u00fcl a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1hoz az eg\u00e9sz oldalon, vagy a kiv\u00e1lasztott blokkon."],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Click preview to view how your changes look on the front end of your site.":["Kattintson az el\u0151n\u00e9zetre, hogy megtekintse, hogyan n\u00e9znek ki a v\u00e1ltoztat\u00e1sai a webhely front endj\u00e9n."],"Publish or Save":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel vagy Ment\u00e9s"],"Click publish or update to save the changes you have made to the page and make them live on the site.":["Kattintson a K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel vagy Friss\u00edt\u00e9s gombra, hogy mentse az oldalon v\u00e9grehajtott m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat, \u00e9s \u00e9l\u0151ben is megjelenjenek a weboldalon."],"Installing a plugin":["B\u0151v\u00edtm\u00e9ny telep\u00edt\u00e9se"],"Add New plugin menu":["\u00daj b\u0151v\u00edtm\u00e9ny men\u00fc hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Click here to access the Add Plugins page.":["Kattintson ide a B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek hozz\u00e1ad\u00e1sa oldal el\u00e9r\u00e9s\u00e9hez."],"Search":["Keres\u00e9s"],"Search for a plugin by name or functionality.":["Keressen b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt n\u00e9v vagy funkci\u00f3 alapj\u00e1n."],"Plugin details":["B\u0151v\u00edtm\u00e9ny r\u00e9szletek"],"See important information about each plugin.":["Tekintse meg minden b\u0151v\u00edtm\u00e9nyr\u0151l a fontos inform\u00e1ci\u00f3kat."],"Install now":["Telep\u00edt\u00e9s most"],"Install the plugin. Then, press this button again to activate the plugin.":["Telep\u00edtse a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt. Ezut\u00e1n nyomja meg \u00fajra ezt a gombot a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny bekapcsol\u00e1s\u00e1hoz."],"Upload Plugin":["B\u0151v\u00edtm\u00e9ny felt\u00f6lt\u00e9se"],"If you have a plugin from an external source, you can upload it directly here.":["Ha rendelkezik k\u00fcls\u0151 forr\u00e1sb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel, itt k\u00f6zvetlen\u00fcl felt\u00f6ltheti."],"Plugin management":["B\u0151v\u00edtm\u00e9ny kezel\u00e9s"],"Installed Plugins menu":["Telep\u00edtett b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek men\u00fc"],"Click this menu to see and manage the plugins you have installed.":["Kattintson erre a men\u00fcre, hogy megtekinthesse \u00e9s kezelhesse a telep\u00edtett b\u0151v\u00edtm\u00e9nyeit."],"Installed plugins":["Telep\u00edtett b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"See all plugins installed on your site. This includes plugins that are active and deactivated.":["Tekintse meg az \u00d6n weboldal\u00e1n telep\u00edtett \u00f6sszes b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt. Ide tartoznak az akt\u00edv \u00e9s a kikapcsolt b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek is."],"Deactivate\/activate option":["Kikapcsol\u00e1s\/bekapcsol\u00e1s opci\u00f3"],"Under each plugin you can activate or deactivate it.":["Minden b\u0151v\u00edtm\u00e9ny alatt lehet\u0151s\u00e9g van a bekapcsol\u00e1s\u00e1ra vagy kikapcsol\u00e1s\u00e1ra."],"Add another":["\u00daj hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Click here to add another plugin to your site.":["Kattintson ide egy \u00fajabb b\u0151v\u00edtm\u00e9ny hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1hoz az oldalhoz."],"Tasks":["Feladatok"],"Now that you've created your starter site, make it your own with these follow up tasks.":["Most, hogy l\u00e9trehozta az alap webhely\u00e9t, tegye azz\u00e1 saj\u00e1tj\u00e1v\u00e1 ezekkel a k\u00f6vetkez\u0151 feladatokkal."],"Easily access some of the most common items in WordPress with these quick links.":["Ezekkel a gyorshivatkoz\u00e1sokkal k\u00f6nnyed\u00e9n el\u00e9rheti a WordPress leggyakoribb elemeit."],"See our personalized recommendations for you that will help you accomplish your goals.":["Tekintse meg szem\u00e9lyre szabott aj\u00e1nlatainkat, amelyek seg\u00edtenek el\u00e9rni c\u00e9ljait."],"Help Center":["S\u00fag\u00f3k\u00f6zpont"],"You can always access the help center by clicking this button.":["A s\u00fag\u00f3k\u00f6zpont mindig el\u00e9rhet\u0151, ha erre a gombra kattint."],"Visit your site":["L\u00e1togassa meg a honlapj\u00e1t"],"You can always visit your site by clicking this button.":["A honlapj\u00e1t mindig megtekintheti, ha erre a gombra kattint."],"Come back to the Site Assistant any time by clicking the menu item.":["A men\u00fcelemre kattintva b\u00e1rmikor visszat\u00e9rhet a Webhelyasszisztenshez."],"Users screen":["Felhaszn\u00e1l\u00f3k k\u00e9perny\u0151je"],"All Users menu":["\u00d6sszes felhaszn\u00e1l\u00f3 men\u00fcje"],"Click here to view and manage the users on your site.":["Kattintson ide a webhely felhaszn\u00e1l\u00f3inak megtekint\u00e9s\u00e9hez \u00e9s kezel\u00e9s\u00e9hez."],"Users":["Felhaszn\u00e1l\u00f3k"],"See all of your users, including admin users in this table.":["Ebben a t\u00e1bl\u00e1zatban megtekintheti az \u00f6sszes felhaszn\u00e1l\u00f3j\u00e1t, bele\u00e9rtve a rendszergazd\u00e1kat is."],"Edit user information":["Felhaszn\u00e1l\u00f3i inform\u00e1ci\u00f3k szerkeszt\u00e9se"],"Click the edit button to change the user's role, manage their account, or change their profile information.":["Kattintson a szerkeszt\u00e9s gombra a felhaszn\u00e1l\u00f3 szerepk\u00f6r\u00e9nek megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1hoz, fi\u00f3kj\u00e1nak kezel\u00e9s\u00e9hez vagy profilinform\u00e1ci\u00f3inak m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1hoz."],"Search for users":["Felhaszn\u00e1l\u00f3k keres\u00e9se"],"Use the search bar to find a particular user.":["Haszn\u00e1lja a keres\u0151s\u00e1vot egy adott felhaszn\u00e1l\u00f3 megtal\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz."],"Add a new user":["\u00daj felhaszn\u00e1l\u00f3 hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Click the Add New button to add a new user to your site.":["Kattintson az \"\u00daj hozz\u00e1ad\u00e1sa\" gombra, hogy \u00faj felhaszn\u00e1l\u00f3t adjon hozz\u00e1 az oldalhoz."],"Getting started with WordPress":["Els\u0151 l\u00e9p\u00e9sek a WordPress haszn\u00e1lat\u00e1hoz"],"At any time, you can view your site (from a visitor's perspective) from the top admin bar under your site's name.":["B\u00e1rmikor megtekintheti webhely\u00e9t (egy l\u00e1togat\u00f3 szemsz\u00f6g\u00e9b\u0151l) az adminisztr\u00e1ci\u00f3s fels\u0151 s\u00e1von kereszt\u00fcl, a webhely neve alatt."],"Access the Site Assistant at any time.":["B\u00e1rmikor hozz\u00e1f\u00e9rhet a Webhelyasszisztenshez."],"Click here to go to your website management dashboard. From there you will be able to create more websites, and manage your account settings.":["Kattintson ide a webhelykezel\u0151 ir\u00e1ny\u00edt\u00f3pultj\u00e1hoz val\u00f3 tov\u00e1bbl\u00e9p\u00e9shez. Innen tov\u00e1bbi webhelyeket hozhat l\u00e9tre \u00e9s kezelheti fi\u00f3kbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sait."],"The default WordPress dashboard will have some overall site metrics and modules added from certain plugins.":["Az alap\u00e9rtelmezett WordPress ir\u00e1ny\u00edt\u00f3pult tartalmaz n\u00e9h\u00e1ny \u00e1ltal\u00e1nos oldalstatisztik\u00e1t \u00e9s bizonyos b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek \u00e1ltal hozz\u00e1adott modulokat."],"Posts":["Bejegyz\u00e9sek"],"Manage and create blog posts.":["Blogbejegyz\u00e9sek kezel\u00e9se \u00e9s l\u00e9trehoz\u00e1sa."],"Media":["M\u00e9dia"],"Add, edit, or remove images and other media from your library. When you upload an image to be used on your site, it will be added to the library.":["K\u00e9pek \u00e9s egy\u00e9b m\u00e9diatartalmak hozz\u00e1ad\u00e1sa, szerkeszt\u00e9se vagy elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa a k\u00f6nyvt\u00e1rb\u00f3l. Amikor egy k\u00e9pet felt\u00f6lt a weboldal\u00e1ra, az hozz\u00e1ad\u00f3dik a k\u00f6nyvt\u00e1rhoz."],"Use the pages menu to add, delete, or edit the pages on your site.":["Az oldalak men\u00fcj\u00e9ben hozz\u00e1adhat, t\u00f6r\u00f6lhet vagy szerkeszthet oldalakat a webhely\u00e9n."],"Comments":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok"],"If you have commenting enabled on your posts, you can manage those comments here.":["Ha enged\u00e9lyezte a hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sokat a bejegyz\u00e9sein, itt kezelheti azokat."],"Appearance":["Megjelen\u00e9s"],"Manage your theme and access the Site Editor from the Appearance menu. The Site Editor is where you can make global changes to your site (such as the menu, header\/footer, and styles).":["Kezelje a sablonj\u00e1t, \u00e9s a Megjelen\u00e9s men\u00fcb\u0151l \u00e9rje el a Webhelyszerkeszt\u0151t. A Webhelyszerkeszt\u0151 az a hely, ahol glob\u00e1lis v\u00e1ltoztat\u00e1sokat hajthat v\u00e9gre a webhely\u00e9n (p\u00e9ld\u00e1ul a men\u00fc, fejl\u00e9c\/l\u00e1bl\u00e9c \u00e9s a st\u00edlusok tekintet\u00e9ben)."],"Plugins":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"Add or manage the plugins on your site.":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek hozz\u00e1ad\u00e1sa vagy kezel\u00e9se a webhelyeden."],"Add or manage users on your site, both admin users and others.":["Felhaszn\u00e1l\u00f3k hozz\u00e1ad\u00e1sa vagy kezel\u00e9se a webhelyen, bele\u00e9rtve a rendszergazd\u00e1kat \u00e9s m\u00e1s felhaszn\u00e1l\u00f3kat is."],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Import\/export post data, check site health, and edit theme or plugin files directly in the WordPress admin.":["Import\u00e1lja\/export\u00e1lja a bejegyz\u00e9s adatait, ellen\u0151rizze a webhely eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9t, \u00e9s k\u00f6zvetlen\u00fcl a WordPress rendszergazd\u00e1ban szerkessze a sablon vagy b\u0151v\u00edtm\u00e9ny f\u00e1jlokat."],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Advanced settings for your site and for certain plugins.":["Halad\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok az oldaladhoz \u00e9s bizonyos b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekhez."],"Collapse menu":["Men\u00fc \u00f6sszecsuk\u00e1sa"],"Use this toggle to collapse or expand the sidebar menu.":["Ezzel a kapcsol\u00f3val \u00f6sszecsukhatja vagy kibonthatja az oldals\u00e1v men\u00fct."],"User":["Felhaszn\u00e1l\u00f3"],"Manage your profile or log out of your account here.":["Itt kezelheti a profilj\u00e1t vagy kijelentkezhet a fi\u00f3kj\u00e1b\u00f3l."],"Tours":["T\u00far\u00e1k"],"Learn more about your WordPress admin":["Tudj meg t\u00f6bbet a WordPress rendszergazd\u00e1dr\u00f3l"],"Tour this page":["Ismerkedjen meg ezzel az oldallal"],"Show Help Center":["S\u00fag\u00f3k\u00f6zpont megjelen\u00edt\u00e9se"],"Minimize Help Center":["S\u00fag\u00f3k\u00f6zpont \u00f6sszecsuk\u00e1sa"],"close":["bez\u00e1r"],"Go back":["Menj vissza"],"Extendify Help Center":["Extendify S\u00fag\u00f3k\u00f6zpont"],"Tour":["T\u00fara"],"Back":["Vissza"],"Tour Steps":["T\u00fara l\u00e9p\u00e9sei"],"%1$s of %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"Next":["K\u00f6vetkez\u0151"],"Help":["Seg\u00edts\u00e9g"]}}}