{"translation-revision-date":"2024-09-12 09:37+0200","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"public\/build\/extendify-help-center-debbb074b5146b9e4d81.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Site Assistant":["Asistent webu"],"View Site":["Zobrazit web"],"Done":["Hotovo"],"Close Modal":["Zav\u0159\u00edt mod\u00e1ln\u00ed okno"],"Pages":["Str\u00e1nky"],"Quick Links":["Rychl\u00e9 odkazy"],"Website Tools & Plugins":["N\u00e1stroje a pluginy pro web"],"Dashboard":["N\u00e1st\u011bnka"],"Terms of Use":["Podm\u00ednky pou\u017eit\u00ed"],"Accept":["P\u0159ijmout"],"Ask AI":["Zeptejte se AI"],"Please try again.":["Zkuste to pros\u00edm znovu."],"Remove rating":["Odstranit hodnocen\u00ed"],"Rate that this answer was helpful":["Ohodno\u0165te, jak byla tato odpov\u011b\u010f u\u017eite\u010dn\u00e1"],"Rate that this answer was not helpful":["Ohodno\u0165te, \u017ee tato odpov\u011b\u010f nebyla u\u017eite\u010dn\u00e1"],"Oops! We were unable to send your question.":["Jejda! Nepoda\u0159ilo se n\u00e1m odeslat v\u00e1\u0161 dotaz."],"Ask Another Question":["Polo\u017eit dal\u0161\u00ed ot\u00e1zku"],"Chat History":["Historie chatu"],"Close history":["Zav\u0159\u00edt historii"],"Remove from history":["Odstranit z historie"],"Beginner":["Za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edk"],"Intermediate":["St\u0159edn\u011b pokro\u010dil\u00fd"],"Advanced":["Pokro\u010dil\u00fd"],"Toggle menu":["P\u0159epnout menu"],"WordPress Comfort Level":["\u00darove\u0148 sezn\u00e1men\u00ed s WordPressem"],"Chat History (%d)":["Historie chatu (%d)"],"Hi there!":["Ahoj!"],"Ask me any questions about WordPress.":["Zeptejte se m\u011b na cokoliv o WordPressu."],"Ask your WordPress question\u2026":["Zeptejte se na svou ot\u00e1zku o WordPressu\u2026"],"For other questions, visit our support page.":["Pokud m\u00e1te dal\u0161\u00ed ot\u00e1zky, nav\u0161tivte na\u0161e centrum podpory."],"Got questions? Ask our AI chatbot":["M\u00e1te ot\u00e1zky? Zeptejte se na\u0161eho AI chatbota"],"AI Chatbot":["AI Chatbot"],"There was an error loading this article":["P\u0159i na\u010d\u00edt\u00e1n\u00ed tohoto \u010dl\u00e1nku do\u0161lo k chyb\u011b"],"Search for articles":["Hledat \u010dl\u00e1nky"],"What do you need help with?":["S \u010d\u00edm pot\u0159ebujete pomoci?"],"Knowledge Base":["Znalostn\u00ed b\u00e1ze"],"Searching...":["Vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed..."],"Search results":["V\u00fdsledky hled\u00e1n\u00ed"],"Search the knowledge base":["Vyhledat v znalostn\u00ed b\u00e1zi"],"Design Library":["Knihovna design\u016f"],"Open the Pattern Library":["Otev\u0159\u00edt knihovnu vzor\u016f"],"The Extendify pattern library can be opened by clicking the button to the left.":["Knihovnu vzor\u016f Extendify otev\u0159ete kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko vlevo."],"Filter Patterns":["Filtrovat vzory"],"Click on any pattern category to refine the selection.":["Klikn\u011bte na kteroukoli kategorii vzor\u016f pro up\u0159esn\u011bn\u00ed v\u00fdb\u011bru."],"Select a Pattern":["Vyberte vzor"],"Simply select any pattern you wish to insert into a page by clicking on it.":["Sta\u010d\u00ed kliknout na vzor, kter\u00fd si p\u0159ejete vlo\u017eit na str\u00e1nku."],"View the Inserted Pattern":["Zobrazit vlo\u017een\u00fd vzor"],"The selected pattern has been inserted into the page.":["Vybran\u00fd vzor byl vlo\u017een na str\u00e1nky."],"Page editor":["Editor str\u00e1nek"],"Add a Block":["P\u0159idat blok"],"Click the plus to open the block inserter.":["Klikn\u011bte na plus pro otev\u0159en\u00ed n\u00e1stroje pro vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed blok\u016f."],"Block Inserter":["Vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed blok\u016f"],"Add a block by clicking or dragging it onto the page.":["P\u0159idejte blok kliknut\u00edm nebo p\u0159eta\u017een\u00edm na str\u00e1nku."],"Page Title":["N\u00e1zev str\u00e1nky"],"Edit the page title by clicking it. Note: The title may or may not show up on the published page, depending on the page template used.":["\u00dapravu n\u00e1zvu str\u00e1nky provedete kliknut\u00edm na n\u011bj. Pozn\u00e1mka: N\u00e1zev se m\u016f\u017ee, ale nemus\u00ed zobrazit na publikovan\u00e9 str\u00e1nce v z\u00e1vislosti na pou\u017eit\u00e9 \u0161ablon\u011b."],"Blocks":["Bloky"],"Each block will show up on the page and can be edited by clicking on it.":["Ka\u017ed\u00fd blok se zobraz\u00ed na str\u00e1nce a lze ho upravit kliknut\u00edm na n\u011bj."],"This is a sample paragraph block. It can be several sentences long and will span multiple rows. You can add as many blocks as you'd like to the page.":["Toto je uk\u00e1zkov\u00fd blok odstavce. M\u016f\u017ee obsahovat n\u011bkolik v\u011bt a zab\u00edrat v\u00edce \u0159\u00e1dk\u016f. Na str\u00e1nku m\u016f\u017eete p\u0159idat libovoln\u00fd po\u010det blok\u016f."],"Page and Block Settings":["Nastaven\u00ed str\u00e1nky a blok\u016f"],"Select either page or block to change the settings for the entire page or the block that is selected.":["Vyberte bu\u010f str\u00e1nku nebo blok, abyste zm\u011bnili nastaven\u00ed pro celou str\u00e1nku nebo vybran\u00fd blok."],"Preview":["N\u00e1hled"],"Click preview to view how your changes look on the front end of your site.":["Klikn\u011bte na n\u00e1hled, abyste vid\u011bli, jak budou va\u0161e zm\u011bny vypadat na ve\u0159ejn\u00e9 \u010d\u00e1sti webu."],"Publish or Save":["Publikovat nebo ulo\u017eit"],"Click publish or update to save the changes you have made to the page and make them live on the site.":["Klikn\u011bte na Publikovat nebo Aktualizovat pro ulo\u017een\u00ed proveden\u00fdch zm\u011bn na str\u00e1nce a zve\u0159ejn\u011bn\u00ed jich na webu."],"Installing a plugin":["Instalace pluginu"],"Add New plugin menu":["P\u0159idat nov\u00e9 menu pluginu"],"Click here to access the Add Plugins page.":["Klikn\u011bte zde pro p\u0159\u00edstup na str\u00e1nku P\u0159idat pluginy."],"Search":["Vyhledat"],"Search for a plugin by name or functionality.":["Vyhledejte plugin podle jm\u00e9na nebo funkcionality."],"Plugin details":["Podrobnosti o pluginu"],"See important information about each plugin.":["Zobrazit d\u016fle\u017eit\u00e9 informace o ka\u017ed\u00e9m pluginu."],"Install now":["Instalovat nyn\u00ed"],"Install the plugin. Then, press this button again to activate the plugin.":["Nainstalujte plugin. Pot\u00e9 stiskn\u011bte toto tla\u010d\u00edtko znovu pro aktivaci pluginu."],"Upload Plugin":["Nahr\u00e1t plugin"],"If you have a plugin from an external source, you can upload it directly here.":["Pokud m\u00e1te plugin z extern\u00edho zdroje, m\u016f\u017eete ho zde nahr\u00e1t p\u0159\u00edmo."],"Plugin management":["Spr\u00e1va plugin\u016f"],"Installed Plugins menu":["Menu nainstalovan\u00fdch plugin\u016f"],"Click this menu to see and manage the plugins you have installed.":["Klikn\u011bte na toto menu pro zobrazen\u00ed a spr\u00e1vu nainstalovan\u00fdch plugin\u016f."],"Installed plugins":["Nainstalovan\u00e9 pluginy"],"See all plugins installed on your site. This includes plugins that are active and deactivated.":["Zobrazit v\u0161echny pluginy nainstalovan\u00e9 na webu. Zahrnuje aktivn\u00ed i deaktivovan\u00e9 pluginy."],"Deactivate\/activate option":["Deaktivovat\/aktivovat mo\u017enost"],"Under each plugin you can activate or deactivate it.":["Pod ka\u017ed\u00fdm pluginem m\u016f\u017eete plugin aktivovat nebo deaktivovat."],"Add another":["P\u0159idat dal\u0161\u00ed"],"Click here to add another plugin to your site.":["Klikn\u011bte zde pro p\u0159id\u00e1n\u00ed dal\u0161\u00edho pluginu na v\u00e1\u0161 web."],"Tasks":["\u00dakoly"],"Now that you've created your starter site, make it your own with these follow up tasks.":["Nyn\u00ed, kdy\u017e jste vytvo\u0159ili z\u00e1klad pro sv\u016fj web, p\u0159izp\u016fsobte si ho pomoc\u00ed t\u011bchto n\u00e1sleduj\u00edc\u00edch krok\u016f."],"Easily access some of the most common items in WordPress with these quick links.":["S t\u011bmito rychl\u00fdmi odkazy snadno z\u00edsk\u00e1te p\u0159\u00edstup k n\u011bkter\u00fdm z nejb\u011b\u017en\u011bj\u0161\u00edch polo\u017eek ve WordPressu."],"See our personalized recommendations for you that will help you accomplish your goals.":["Pod\u00edvejte se na na\u0161e personalizovan\u00e1 doporu\u010den\u00ed, kter\u00e1 v\u00e1m pomohou dos\u00e1hnout va\u0161ich c\u00edl\u016f."],"Help Center":["Centrum podpory"],"You can always access the help center by clicking this button.":["Centrum n\u00e1pov\u011bdy m\u016f\u017eete kdykoliv otev\u0159\u00edt kliknut\u00edm na toto tla\u010d\u00edtko."],"Visit your site":["Nav\u0161tivte sv\u016fj web"],"You can always visit your site by clicking this button.":["Sv\u016fj web m\u016f\u017eete kdykoliv nav\u0161t\u00edvit kliknut\u00edm na toto tla\u010d\u00edtko."],"Come back to the Site Assistant any time by clicking the menu item.":["Kdykoliv se m\u016f\u017eete vr\u00e1tit k Asistentovi webu kliknut\u00edm na polo\u017eku v menu."],"Users screen":["Obrazovka u\u017eivatel\u016f"],"All Users menu":["Menu pro v\u0161echny u\u017eivatele"],"Click here to view and manage the users on your site.":["Klikn\u011bte zde pro zobrazen\u00ed a spr\u00e1vu u\u017eivatel\u016f na va\u0161em webu."],"Users":["U\u017eivatel\u00e9"],"See all of your users, including admin users in this table.":["V t\u00e9to tabulce uvid\u00edte v\u0161echny sv\u00e9 u\u017eivatele, v\u010detn\u011b administr\u00e1tor\u016f."],"Edit user information":["Upravit informace o u\u017eivateli"],"Click the edit button to change the user's role, manage their account, or change their profile information.":["Klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u00fapravy pro zm\u011bnu u\u017eivatelsk\u00e9 \u00farovn\u011b, spr\u00e1vu jejich \u00fa\u010dtu nebo zm\u011bnu informac\u00ed v profilu."],"Search for users":["Vyhledat u\u017eivatele"],"Use the search bar to find a particular user.":["Pou\u017eijte vyhled\u00e1vac\u00ed pole pro nalezen\u00ed konkr\u00e9tn\u00edho u\u017eivatele."],"Add a new user":["P\u0159idat nov\u00e9ho u\u017eivatele"],"Click the Add New button to add a new user to your site.":["Klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \"Vytvo\u0159it nov\u00e9ho u\u017eivatele\" pro p\u0159id\u00e1n\u00ed nov\u00e9ho u\u017eivatele na v\u00e1\u0161 web."],"Getting started with WordPress":["Za\u010d\u00edn\u00e1me s WordPressem"],"At any time, you can view your site (from a visitor's perspective) from the top admin bar under your site's name.":["Kdykoliv m\u016f\u017eete zobrazit sv\u016fj web (z pohledu n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edka) pomoc\u00ed horn\u00ed administra\u010dn\u00ed li\u0161ty pod n\u00e1zvem va\u0161eho webu."],"Access the Site Assistant at any time.":["Kdykoliv vyu\u017eijte Asistenta webu."],"Click here to go to your website management dashboard. From there you will be able to create more websites, and manage your account settings.":["Klikn\u011bte zde pro p\u0159echod na \u0159\u00eddic\u00ed panel spr\u00e1vy va\u0161eho webu. Odtud budete moci vytv\u00e1\u0159et dal\u0161\u00ed weby a spravovat nastaven\u00ed va\u0161eho \u00fa\u010dtu."],"The default WordPress dashboard will have some overall site metrics and modules added from certain plugins.":["Ve v\u00fdchoz\u00edm nastaven\u00ed bude m\u00edt n\u00e1st\u011bnka WordPress p\u0159ehled metrik webu a moduly p\u0159idan\u00e9 z n\u011bkter\u00fdch plugin\u016f."],"Posts":["P\u0159\u00edsp\u011bvky"],"Manage and create blog posts.":["Spravujte a vytv\u00e1\u0159ejte p\u0159\u00edsp\u011bvky na blogu."],"Media":["M\u00e9dia"],"Add, edit, or remove images and other media from your library. When you upload an image to be used on your site, it will be added to the library.":["P\u0159idejte, upravte nebo odstra\u0148te obr\u00e1zky a dal\u0161\u00ed m\u00e9dia z va\u0161\u00ed knihovny. Po nahr\u00e1n\u00ed obr\u00e1zku, kter\u00fd chcete pou\u017e\u00edt na webu, bude p\u0159id\u00e1n do knihovny."],"Use the pages menu to add, delete, or edit the pages on your site.":["Pomoc\u00ed nab\u00eddky str\u00e1nek m\u016f\u017eete p\u0159id\u00e1vat, mazat nebo upravovat str\u00e1nky na va\u0161em webu."],"Comments":["Koment\u00e1\u0159e"],"If you have commenting enabled on your posts, you can manage those comments here.":["Pokud m\u00e1te u p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f povolen\u00e9 koment\u00e1\u0159e, m\u016f\u017eete je spravovat zde."],"Appearance":["Vzhled"],"Manage your theme and access the Site Editor from the Appearance menu. The Site Editor is where you can make global changes to your site (such as the menu, header\/footer, and styles).":["Spravujte svou \u0161ablonu a p\u0159istupujte k webov\u00e9mu editoru z nab\u00eddky Vzhled. Webov\u00fd editor je m\u00edsto, kde m\u016f\u017eete prov\u00e1d\u011bt glob\u00e1ln\u00ed zm\u011bny na sv\u00e9m webu (jako jsou menu, z\u00e1hlav\u00ed\/pati\u010dka a styly)."],"Plugins":["Pluginy"],"Add or manage the plugins on your site.":["P\u0159idejte nebo spravujte pluginy na va\u0161em webu."],"Add or manage users on your site, both admin users and others.":["P\u0159idejte nebo spravujte u\u017eivatele na va\u0161em webu, jak administr\u00e1tory, tak ostatn\u00ed."],"Tools":["N\u00e1stroje"],"Import\/export post data, check site health, and edit theme or plugin files directly in the WordPress admin.":["Importujte\/exportujte data p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f, kontrolujte zdrav\u00ed webu a p\u0159\u00edmo v administraci WordPressu upravujte soubory \u0161ablon nebo plugin\u016f."],"Settings":["Nastaven\u00ed"],"Advanced settings for your site and for certain plugins.":["Pokro\u010dil\u00e1 nastaven\u00ed pro v\u00e1\u0161 web a pro ur\u010dit\u00e9 pluginy."],"Collapse menu":["Sbalit menu"],"Use this toggle to collapse or expand the sidebar menu.":["Pomoc\u00ed tohoto p\u0159ep\u00edna\u010de m\u016f\u017eete sbalit nebo rozbalit postrann\u00ed nab\u00eddku."],"User":["U\u017eivatel"],"Manage your profile or log out of your account here.":["Zde m\u016f\u017eete spravovat sv\u016fj profil nebo se odhl\u00e1sit ze sv\u00e9ho \u00fa\u010dtu."],"Tours":["Prohl\u00eddky"],"Learn more about your WordPress admin":["Dal\u0161\u00ed informace o va\u0161\u00ed administraci WordPressu"],"Tour this page":["Prohl\u00e9dnout tuto str\u00e1nku"],"Show Help Center":["Zobrazit Centrum n\u00e1pov\u011bdy"],"Minimize Help Center":["Minimalizovat Centrum n\u00e1pov\u011bdy"],"close":["zav\u0159\u00edt"],"Go back":["Vr\u00e1tit se zp\u011bt"],"Extendify Help Center":["Centrum n\u00e1pov\u011bdy Extendify"],"Tour":["Prohl\u00eddka"],"Back":["Zp\u011bt"],"Tour Steps":["Kroky prohl\u00eddky"],"%1$s of %2$s":["%1$s z %2$s"],"Next":["Dal\u0161\u00ed"],"Help":["N\u00e1pov\u011bda"]}}}